就畢唔到業!!! 幫幫手做FYP問卷(內附高汁J圖GIF+番號)

麻煩晒咁多位巴打絲打 功德無量呀

以下NOT SAFE FOR WORK

幫幫手啦做完再慢慢J 番號: inu047

番號: 金井みお 061315_097

做咗 有冇其他gif睇下呀

多謝巴打
果兩套都係私伙野來 反應熱烈d我再搵d精選報答大家

呢度應該得我一個人 洗唔洗幫你做多幾份呀

本身諗住睇下份問卷
點知原來同巴打你同科
問卷已做 加油

屌你 yr幾 定 grad左

done

見大家同病相憐 做左喇
我而家先得20個responses
仲有兩個星期就交
都唔知有無300個可以寫

又係埋大？
我都係得返兩個禮拜咁上下 好彩係draft

畢左業好多年啦
呢科真係...唔知讀咗乜

撈緊咩呀, 我都好快上社大

no la no la
我唔係交draft
係final
其實無兩星期
我先做得15%
睇黎都要自己make up啲data
用excel gen graph
如果等google form夠response
肯撚定做唔切

加油, 船到橋自然直!!

仲差4000幾字 得返幾日

Done.
全渠道零售對消費價值的影響研究問卷
多謝你!! 一份問卷一份支持<3

Pls help also

我成功交咗喇
你都要加油

做咗, 巴打加油

push

PUSH!!

推

PISH